想做唔仆街既貓義工 有冇巴絲教路

一直好鐘意貓 但係屋企唔養得
今年終於下定定心做貓義工 但係貓義工臭史連連 我又唔想做仆街貓義工

想問下有冇比較了解呢方面既巴絲介紹邊到做比較好

上網見到較大型既有群貓會同spac
唔知呢d入到去會唔會做仆街

利申 冇對貓經驗 但係唔怕辛苦 污穢 都唔怕俾貓整親

推

麻煩各位教路

我都好中意貓 但唔一定要做仆街義工
我就自己間唔中執到貓會養住先 再搵人養 唔洗家訪 有心就好 但會keep住做朋友聯絡 傾下貓計

我會經常教養貓朋友揀糧揀砂揀罐揀玩具 甚至煮貓飯 點樣係最健康 最抵玩 最貼地 對佢地又最好。
前提係我真係睇好多貓書 爬文 而且養緊幾隻貓 都係領養同執返黎

愛貓唔係口上說說 去下貓cafe 或者得閒做貓撚鬧人唔識養就係
真係要花心機睇書睇文去研究一切關於貓既野

愛貓有好多種方式 樓主要加油喔

可以搵我傾貓計

好多謝你既回應
我會努力用其他方法去實行愛貓呢件事
覺得你講得好岩 要由爬同貓相關既文同書開始 我都會開始睇 希望就算領養唔到都可以幫到手
感謝回應
感受到你好愛貓
我會加油

tg我啦

希望天下愛貓人士將來都可以有貓作伴